iphone舊電

用緊iphone7, 用battery 檢查， 有80% capacity
但點解12：30 充滿100% 未到 17：00得番10%

中間只係上FB 玩咗15分鐘我要當大俠

點解，點解，有冇人可以話比我知

報番張圖先